Оф.сайт
http://lesscss.org/

Используем LESS (динамический CSS) в MaxSite CMS
http://maxsite.org/page/less-for-maxsite-cms

Использование компилятора LESS для CSS-файлов 
http://wiki.max-3000.com/pmwiki.php?n=Main.Template-default-less

Основные правила кодирования LESS в MaxSite CMS
http://wiki.max-3000.com/pmwiki.php?n=Main.Rules-codes-less